反送中英雄梁競徽（梁烈唯），多謝你！！！

唔好轉去微博啊英雄需要低調的

[member]以下圖片 連登登內傳好了 保護唯唯唔好比大陸圍攻呀

[member]

你個名
都要推爆佢

愛回家朱凌凌細佬以英文發表撐林鄭

把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）

唔好浪費精力係呢d on9仔度

大家要搞就搞我 唔好再搞唯唯
革命總要一人犧牲

支持唯唯

唯唯 人民英雄！

咁係依D時勢都需要D娛樂

唯唯真係好型

需要一個出名嘅領導者

唯唯虛脫過勞送院 亦不忘報平安

同你講幾多次出post前check多幾次啊？
遲下因為你一個手殘搞到傳唯唯比人封殺是咪你負責

佢果日好激👍我仲諗緊佢果句"我都忍得果班仆街耐"係講邊班人

對唔住... 大家唔好推

不家唔好推post,唔可以俾大陸人知道架唔係唯唯就好慘

屌你咩 加密啊 唔好害人

非唯唯莫屬，古有梁天琦，今有唯唯， 浪子回頭典範。

唔係掛 估唔到香港有呢個良心藝人 由今日係佢 fans 啦

唯唯多謝你

唔好再推啦，娛樂圈已經無人肯發聲，
難得唯唯出聲

屌你又有新相